有冇方法知自己snapchat比人block左story?

玩左snapchat冇耐
最近見到snapchat有個功能正係block story
可以揀 唔比某人睇你個story
咁想問聲有冇咩方法可以知自己有冇比人block左story

求教

有
開snapchat 轉前置鏡頭
望下自己個撚樣 就知有冇比人block

逐個人問有冇Block我

唔通真係冇方法？